{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042432",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42011&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "구월호텔 (9月무인호텔) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは21:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 予約のお知らせによって客室タイプによってチェックイン時間が異なりますので、詳細なチェックイン時間をご確認ください。 ご両親と一緒の児童も宿泊が可能で、連泊の際には追加料金が発生することがあります。 人数を追加する場合は1人当たり20,000ウォン、13歳以下の子供は10,000ウォンの費用が追加されます。 朝食は大人10,000ウォン、小人5,000ウォンの費用がかかり、基本Bath Amenityには歯ブラシと歯磨き粉が含まれています。 ホテル内には1階にコーヒー専門店とコンビニ、ミーティングルームがあり、2階にはレストランとカンファレンスルームとしてご利用いただけます。 空港シャトルは有料で利用でき、1部屋につき1台の無料駐車が提供され、追加駐車量がある場合は駐車料金5,000ウォンがかかります。 宴会による駐車場の利用量が多い場合、チェックイン前の駐車ができませんのでご注意ください。 ホテル内では無料Wi-Fiが使用でき、動物の入室も可能で、保証金20万ウォンが必要です。 チェックイン時に割り当てタイプを購入した場合は、2名基準のダブルまたはツイン客室にランダムで割り当てられます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは21:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "予約のお知らせによって客室タイプによってチェックイン時間が異なることがありますか？",
            "answer": "はい、予約のお知らせによって客室タイプによってチェックイン時間が異なることがありますので、詳細なチェックイン時間をご確認ください。"
        },
        {
            "question": "ご両親と一緒の児童も宿泊できますか？",
            "answer": "はい、ご両親と一緒の児童も宿泊可能です。ただし、連泊の際には追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "人数を追加する場合、追加料金はいくらですか？",
            "answer": "人数を追加する場合は1人当たり20,000ウォンの費用が追加されます。13歳以下の子供の場合は10,000ウォンの費用が追加されます。"
        },
        {
            "question": "朝食はいくらですか？",
            "answer": "朝食は大人10,000ウォン、小人5,000ウォンの費用がかかります。"
        },
        {
            "question": "基本Bath Amenityには何が含まれていますか？",
            "answer": "基本Bath Amenityには歯ブラシと歯磨き粉が含まれています。"
        },
        {
            "question": "ホテル内にどのような施設がありますか？",
            "answer": "ホテル内には1階にコーヒー専門店とコンビニ、ミーティングルームがあり、2階にはレストランとカンファレンスルームがございます。"
        },
        {
            "question": "空港シャトルの利用は可能ですか？",
            "answer": "はい、空港シャトルは有料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "駐車場の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "ホテルでは1部屋につき1台の無料駐車が提供されますが、追加駐車量がある場合は駐車料金5,000ウォンがかかります。"
        },
        {
            "question": "宴会の駐車場利用量が多い場合、チェックイン前に駐車できないことがありますか？",
            "answer": "はい、宴会による駐車場の利用量が多い場合、チェックイン前の駐車ができないことがありますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "ホテル内でWi-Fiは使用できますか？",
            "answer": "はい、ホテル内では無料Wi-Fiが使用できます。"
        },
        {
            "question": "ペットの入室は可能ですか？",
            "answer": "はい、ペットの入室は可能です。ただし、保証金20万ウォンが必要です。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時に割り当てタイプを購入したら何が起こりますか？",
            "answer": "チェックイン時に割り当てタイプを購入した場合、2名基準のダブルまたはツイン客室にランダムで割り当てられます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 394,
        "QA": 653
    }
}